{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3007519",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 BOUTIQUE HOTEL 마리"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数40室で、静かな位置にございます。全客室には、規定された基本施設と最高級ボディフレンドマッサージチェア、ノーハードPCシステムが設置されています。また、LOL、オーバーウォッチ、バトルグラウンドのリアルタイムアップデートが可能です。客室はとてもきれいでベッドは大きくて快適で、2人用スパバスが設置されたデラックススイートルームもあります。全客室には最高級マットレスとシート、Wi-Fi、携帯電話の充電器が備えられています。月串駅がこの宿の近くに位置しており、韓国語でのご案内も可能です。訪問者のレビューによると、この宿泊施設は静かで価格帯がリーズナブルで親切なサービスを提供しています。でも廊下には臭いがあるのが残念な点があります。別のレビューによると、宿泊施設は静かで雰囲気が良く、客室内の浴槽も快適です。でも清潔度やタバコの匂い、ほこりや飲み物の跡が見つかり、少し不便な面もあります。全般的には満足できる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は総客室数40室あります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には、規定された基本施設に加えて最高級ボディフレンドマッサージチェアとノーハードPCシステムが設置されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイムアップデートが可能なゲームは何ですか？",
            "answer": "LOL、オーバーウォッチ、バトルグラウンドのリアルタイムアップデートが可能です。"
        },
        {
            "question": "デラックススイートルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デラックススイートルームには、大きくて快適なベッドと2人用スパバスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "月串駅はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "月串駅はこの宿泊施設の近くに位置しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設は静かで価格帯がリーズナブルで親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の廊下には何か臭いがあると言われていますか？",
            "answer": "はい、レビューによると宿泊施設の廊下には臭いがあるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室内の浴槽は快適ですか？",
            "answer": "はい、別のレビューによると宿泊施設の客室内の浴槽は快適だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔度や不便な点についての意見もありますか？",
            "answer": "はい、別のレビューによると宿泊施設の清潔度やタバコの匂い、ほこりや飲み物の跡の問題が指摘されています。"
        },
        {
            "question": "全般的に、宿泊施設は満足できると言えますか？",
            "answer": "はい、全般的に宿泊施設は満足できるとの意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 454
    }
}